最好比deadline政府徹回時間

唔係要再升級了，趁民意仲未轉向

要速戰速決
要求三點前回應，否則有進一步行動